林家鎌﹕世人昨日看錯我，今天又看錯我，也許明天仍會看錯...

terenceIam0903
•5分鐘前
世人昨日看錯我，今天又看錯我，也許明天仍會看錯，
但是我，仍然是我，我從來不怕人錯睇我。

連登pr : 仆街 分化唔到

毒撚心聲

孟德

feel 到佢真心無奈，但又怕講出口又俾人屌，del 哂啲story

扮撚晒清高咁
咁唔在意人點睇，我就係我咁，就咪出Post啦

最緊要做好廣東歌

柒婆都好似講過市民唔理解政府

連登有啲人係逢紅必反架 唔好介懷啦希望佢

我就係咁架喇 理撚得你點睇
我聽唔到 睇唔到

男人老狗講嘢單單打打 最閪憎就係呢款 話鳩知你幾有才華，個格根本就閪

開始對轉攻中國市場作鋪排

理閪你點諗 你專心做歌就得 其他任何意見或者諗法都咪撚

D野又係佢自己講行為又自己自然做出來
佢依加講D野同林病差唔遠遲少少係咪留淚受訪

其實香港口味同大陸口味都幾唔同下
佢唔係好啱大陸市場 要學下爆高音9叫先

同Serrini 傾計又唔見咁毒 勁虛偽

屌你老母起到扮 華晨宇老師

條友咩料呀

花花唱作能力都高佢幾班啦

事實係個態度對tvb同viu都差好遠wor
咁得閒出濕鳩po 不如正面回應下？

大陸低音代表咪joker同李榮浩老師
高音咪周深同華晨宇老師

佢係高低音都冇得同大陸歌手比

佢邊到有po 見唔到嘅

淆底剷咗？

條友想扮華晨宇老師條路

堅持自我 我就是我

做一個異類

淨係唱功都差超遠

冇人想知大陸狗點樣

搞死香港樂壇咪你呢d人囉

咩都扯到政治

支持
理閪連登班垃圾咩

世人都說我是奸雄，可都又拿我這個奸雄無可奈何，你們這些自詡為君子的人，也都敗在了我這個奸雄手裡，如果當君子的代價就是被凌辱，被踐踏，被消滅，甚至被殺的話，我寧願當一個能夠實現自己報負的奸雄，自古以來大奸似忠，大偽似真，忠義和奸惡，都不是能從表面就能看出來的，也許你們從前看錯了我曹操，現在又看錯了我，但是我仍然是我，我從來都不怕別人錯看我。

依段野真係好正

咪即係華晨宇老師條橋

我就是我 是顏色不一樣的煙火

不過能力就

上面隻老師師入左嚟了

唔識講野同唔尊重件事，其實睇得出咁囉

得罪講句
李榮浩根本係台灣令到佢紅
未紅之前大陸咪又係當佢地底泥，紅左之後又當番人地中國人 無恥到

咁佢尋日態度真係差呀嘛 其實好簡單咁道個歉咪得囉 有幾難

attention seeker ？

咪係
扮晒野

你隻五毛 喺邊都見到你

男人老狗
解釋一兩句咪冇事囉

邊到有講？

咁大個人尊重都未識
仲怪人怪錯距

又一隻
而家五毛唔睇cctvb轉睇viu既咩

道歉都唔撚識
討厭

咁撚憎做幕前仲拍廣告，屌你老味邊句真

I love you 家謙

事實又五毛
禮貌都唔撚識

feel到佢唔忿氣

本來覺得大家反應過激，但睇完呢段嘢反而對佢有啲反感

做得娛樂圈冇咁上下EQ點生存，已經係大贏家就大方啲，搞到自己成個受害者咁做乜

最搞笑d人屌番佢台灣人

明明中國人去台灣紅起

中國人又屌楊丞琳老師辱華

楊丞琳老師廣東人去台灣發展又比人屌滖回台灣

到香港呢邊又屌佢兩公婆中國人奶共

明明都冇轉發支持新疆棉

又唱廣東話歌

中國人又屌佢兩公婆奶台

d人連自己屌緊咩都唔知屌左先算

你條契弟唔係第一次屈人
麻煩大家一齊檢舉

Hey連仔，同一手法衰兩次
依個ac點都要ban啦下話？

大陸音樂咁正，你地班柒頭咪返去慢慢J

呢條冚家鏟真係冇句真

冇錯, 佢只係一個音樂人, 希望家謙下次上台屌柒D人 唔鍾意就咪撚聽.

同埋改走名入面個謙字佢 廢事比人誤解佢 佢絕對唔謙

之前個訪問佢明明話一開始想做幕前
人哋勸佢做幕後拎咗經驗先
而家又講到迫佢唱咁
前言不對後語

起底 樓豬on9屈人玩膠
負皮 block 上一頁

保持三秒距離

一個係去親就有獎嘅春茗頒獎典禮
一個係反映民意 代表香港人一人一票嘅頒獎典禮
去邊個頒獎典禮會緊張啲？

上TVB又笑笑口

扮曹操？低調？

特登開兩個post勁啲?

話撚知佢

亂世中仍然堅持自己，講得好。

樓主pin

推

樓主條五毛好蠢同一手法玩兩次當人傻

諗唔到就照copy
舉報原因：
在短期內使用相同手法發佈無來源的假消息來誹謗公眾人物

G持林太

我笑住
回答
講一聲

我系我

林家鎌 fake news 拉

連登逢紅必反
越燈越紅
林家謙要準備上神枱了

推呢個

又係你條垃圾五毛

呢個似，食燒賣啦

收皮喇

佢先醒，睇下幾多人炒晒車

內向
真性情
有性格

香港得gem老師做到

咁多年d歌都好高質

比人係咁屌都唔反駁

專心做音樂

而家咁紅都費時理香港d老屎忽

總之我無錯
係你地世人尋日錯，聽日錯，之後你地都係錯

講得好！

乜撚野華晨宇老師 老乜鳩師
華晨宇就華晨宇啦

咪講真話啦

林家謙 加油！

fake news

炒曬車啦樓豬喺度玩膠

道咩歉呀
係你地睇錯咋

唔洗再同班人互屌喇
冷處理is ok
謙係有做得唔好嘅地方
唔完美，需改善

不過你問我佢藍定黃嘅話，
我諗係chill club嘅拉票時間，
佢唱最後信仰都冇唱一人之境

不過佢對個獎，
我唔知佢係唔知要攞定點？
佢攞第二，三個獎嗰時又攞又放，
似係唔知點做多啲？

加上，
酒精會蝕食唔同物質其實係一直都有嘅mind set嚟
呢個我覺得佢嘅擔心係make sense喎

不過你話個event求其就真係差！
唔知係講笑失咗分寸定點喇
真係唔得體！
不過TVB嘅頒獎禮，
我覺得場地氣氛都同今日唔同，
平時上chill club應該成日同牙科9up，
先咁chill 啫？（估咋）
不過最後件事點都係要係謙點做，
所以唔好jer 嘅粉絲喇
當互相尊重喇

最後
希望大家可以欣賞下香港樂壇喇
Btw 有投Jer

做得唔好睇係事實
而我地都唔應該再推高件事
由得謙自己搞喇
唔好幫倒幫

明日之子 佢係做老師 教人音樂呀麻

推

望見佢個道地廣告，又望見個Cartier廣告，昨日佢又話只想專注唱歌，我笑而不語

笑死haters炒晒車

咁去反映民意嗰個唔係應該開心啲咩？

一直睇Viu 賣道地廣告就火都黎，好似我地強迫佢唱歌咁，淨係鐘意唱沖涼果陣唱麻，使咁多錢拍mv 蝕住做做乜鳩，攞埋尋晚好快d公佈以後唔再攞獎啦，咪咁辛苦佢

炒車炒到4頁出黎，連登仔好野呀

樓上班傻鳩好柒

佢鋪都冇po過呢啲嘢cls fake news都作埋出嚟

fc, fake news

會唔會經歷咗呢一次搞到佢放棄做音樂

佢冇講過呢啲嘢已fc

老咩師

Push

推呢個 痴撚線屌你老母

其實真心想問你日日咁做嘅意義係邊?

PUSH

舉報樓主啦

此post係假消息

配合返佢本身個性格較為內斂，成為成晚最大贏家擁有萬千愛戴在一身，但與此同時全部人嘅眼光放係自己身上，包括覺得佢唔值嘅人，壓力係好大

覺得佢好似Friends入面嘅Chandler
要靠毒舌黎「隱瞞」自己唔習慣同人相處嘅事實

呢個post係fake news黎㗎傻9

我真心好想好好聽佢唱歌
我覺得佢偽毒，唔信佢同佢盲粉兜果d野
尋日單野亦好反感，但都係想聽佢唱
佢可唔可以唔好再自己係咁炒起
放過大家
由佢沉啦，好嗎

個po係 呢張圖唔係啦掛

呢個post好內向

樓主傻鳩嚟，樓上有人踢爆咗佢，幫手檢舉

成晚最大贏家.....
佢開頭2次拎獎個態度最差喎 好唔情願拎咁 搞到牙科尷尬到 係最尾個獎先正常返
本身我都想撐佢呀 話佢毒撚格 唔慣比人聚焦
但睇完viu 同tvb拎獎對比圖 撐唔落
利申：都叫鍾意林家謙 但佢開頭禮貌太差啦

人人都睇錯你就摺撚埋一邊啦
十足十班垃圾廢老係到孤芳自賞

都個女人咁 咁撚care 下次諗好先講啦
唔洗為自己言行負責啊

推，一齊檢舉佢，連仔幾時肯出手整頓連登

林阿瞞

啲gay佬真係特別麻煩

唔係反佢
但佢真係唔係內向囉
你睇佢平時ig 同人social 嗰啲po 都知啦

原來你係777同pk tang既fans

source？

source?

老乜撚野師 去廁所洗唔洗舉手問過佢先可以去架

型

澄清又唔澄 歉又唔道
做錯野比人屌就唔滿意
咩人黎

個fans最慘
到自己嗰陣 得獎條友唔拎個獎
俾著係我真係搵窿捐

Ching 炒車

呢條橋重可以用幾多次 上次豪哥先用完

咁點解仲要出post 話俾全世界知

冇家教，冇禮貌，返幕後咁鐘意
唔好出街啦，有酒精又那到隻貴手

block fake news

呢條友中學已經識r撈 比個iPod單春聽作自己啲歌
咁主動既人唔似係內向撚喎

樓主pin this ok?

看錯我內向

Sorry sorry
我唔內向所以會道歉㗎

堅定流啊 如果係堅既話想問係林鄭上身定熱狗上身

整過容嚟？

大陸仔發現

屌你樓主 fake news收皮啦

內向同自閉兩回事

條大陸仔咪又係抄哥哥

不過能力就

2首都係林夕填
林夕都比黃衛兵屈藍了

成班友唔撚fc
ig咪post咗會改善囉
玩fake news玩膠都咁撚多人信

Fake news 拉
林家謙琴晚係柒咗
但唔代表可以咁屈鳩佢

條友扮明係平時串77 要型死要面d樣啦。
唱又垃圾以為自己大明星

五毛又撚到連登仔一次

仲要成班柒撚到信左嗰吓好嘢

起底 樓豬on9屈人玩膠
負皮 block
此post係假消息

林家謙老師正D

曹操金句

你個音樂世界剩係得呢啲大陸鳩叫歌星

我笑到仆街
poki都係靠屌西掩飾佢嘅寂寞
好撚嘢啊fans

米希亞 jessie j老師唔勁？

又可以作新歌 多謝連仔

屌你老母啦

其實叫佢大陸狗同政治無關

條賤種肯收嗲未

係咪真係想步坤狗後塵

學黑警砌生豬肉？

第二個方大同

已舉報樓主重覆開post

Ching 炒左車

蕭生老師最勁 屌你老母

又係喱角 冇話佢做得唔好
係屌佢睇唔起viu 同屌佢睇唔起個獎啊

蕭生唱得勁唔勁過佢呀?

大陸唔緊要，你起碼撻個竇唯俾我

方大同歌功好啲

哇第一頁啲留言一大堆ban晒嘅
謙哥你真係唔使咁上心

食屎啦, 令自己同曹操比

使撚理連登咩

痴線咁多人信假膠 係pr帶風向定真蠢

哇屌樓豬老母

勁喎 學黑警咁玩老屈

其實點樣睇唔起個獎

樓主呢d賤種用fake news 然後又真係有班人信
證明林家謙真係紅 引咗班濕鳩出黎造佢

一堆垃圾

諗住死踩爛踩點知仲幫viutv 愈推愈有noise真係恭喜你哋呀

Hi樓主柒到

起下佢底就知係個大陸仔嚟
Block得

fake㗎柒頭

笑撚死證明到哂，成班衝哂出黎

唔洗ban啦，引哂班傻仔入嚟自刮幻想咁耐原來人地無講過

見到viutv個名就推啦柒頭唔推邊有人知

出聲話自己唔係內向撚

笑死完美演繹你唔鍾意一個人就點都會屌，發現左係假未

爭取機會同內向有關係咩

拉啦fake news

自閉病黎 內向只係唔中意隨便social 佢係有得揀

軒仔：識我既人會知我份人係點

之前係咪有個一樣嘅post只係個人名轉咗做保錡

連仔做野未

佢偶像黎 爭取表現自己才華有咩問題？

後天也會看錯 大後天也會看錯 大大後天也會看錯 大大大後天也會看錯 大大大大後天也會看錯 大大大大大後天也會看錯 大大大大大大後天也會看錯 大大大大大大大後天也會看錯 大大大大大大大大後天也會看錯 大大大大大大大大大後天也會看錯 大大大大大大大大大大後天也會看錯 大大大大大大大大大大大後天也會看錯 大大大大大大大大大大大後天也會看錯

fake news 此post 已完

謙仔更新微博仲快過ig, 又係我討厭政治果d啦

屌 仲未炒完車？

垃圾樓主，比你fake咗

喺度扮緊張，本身都幾鍾意，佢今次有啲做作，多咗。

勁喎 學777咁打死唔認

引戰狗 名都打錯 收皮啦垃圾

你條撚樣都幾好學
一街都係你老師

真實係佢有潔辟同時好睇重自己名聲，所以先講好大壓力不如只做番幕後

咁撚醜就咪撚拍護膚品廣告啦
睇過要洗眼

咁多人唔fc就盲反樓主圖都冇張都信

快d番去做番幕後啦

個撚個都老師 你小學畢業未呀

Ching 炒左車 柒左啦

咁究竟你琴晚係做乜鳩姐